訓左冇睇，我地利記大炒乜鳩紅星幾多打波？

世一沙拿起碼入兩打啦

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

點解唔俾d主力休息下,vvd robertson TAA 老母 milner mane salah,打哩d垃圾隊唔駛出大半隊正選呀,想踢死人咩

輸2:0

想問沙拿今季fifa值幾多分

Ching搶口到痴左線

u too

屌你老味真係輪更番工

今日早更放假 我凌晨更要頂埋

留力英超

紅星 咩隊黎？

歐聯冠軍隊 好過某隊一百幾十年未攞過

鴻星

海鮮酒家 專殺海鮮波

咁利記乜隊黎？

今年歐聯衛冕冠軍
唔係拉莫斯既話

咁今年順便拎埋英超啦

唔計鏝轟
依家已經排緊榜首